一人一首好鼓舞到你嘅歌！

雖然唔鍾意Justin Bieber，但佢首Life is worth living真係好鼓舞到我

陳百強 - 喝采